死獌狗今晚無人會幫你地轉移視線

你改定都得啦

30日唔改得名

我不嬲想做破樸吧隻狗

我本身係email隻狗

你尋日先叫佢放針狗

我用錯左ac

好

利物浦失冠

三場波每場都有至少一隊失分架喎

阿狗